cmhk 完約，求學生plan報價

想要真4g 學生plan

CSL未完約想轉無限plan得唔得架？

学你老母

收皮啦cmhk

csl 大專plan $128 6gb + $18 另加$150變無限用量，如加$150可送你$1500coupon買手機或PS4
有興趣請電:92365855